了解下何志光呢個痴線佬 而家成為左藍絲既理論家

而家D藍絲愈來愈多支持佢既理論
D藍絲聽左就覺得自己對政治好有了解

由黃轉藍 我地真係好需要了解點解佢可以轉型成功
真係香港老一輩蠢人太多 要佢地消化到陳雲既說話真係太困難

lm

可以咁轉會架？

佢係唔係同花生台缺裂左先變藍

我開始懷疑佢當年係紅底混入， 再分化。 搞撚死左郁撚， 而家有d 後悔當年認同佢

唔係好知佢想講咩
係咪姐係話唔撐中共=反中亂港?

碌撚又真係鬼鬼地

搞尻芒果佬之後畀人一腳踢走

佢精神有問題，係需要食藥嘅

碌撚係抵死

個節目色調陰陽怪氣
好鬼恐怖

係咪毋忘義德道果個？
係既話淨係記得佢9叫呢幾隻字

佢個channel 好多人圍爐

佢係由本土轉泛民再轉深藍

中國人無智慧去明白咩叫自由
因為幾千年來都有奴才制度 by 曹操

輕鬆 謝謝大家

push

何志光依條弱智屌人投共 屌到自己都投共

何志光與安德烈於2015年期間多次往返大陸東莞召妓，其中一次何志光自己召妓被公安捉捕，寫悔過書後，返回香港被迫與黃毓民決裂，從此走向建制。

上網見到

佢係私怒行先
佢個本土力量唔係有Simon頂住
早就收左皮

好彩西門兄走得早

岩岩睇緊個po，就見到隔離有個中年男人睇緊段片。。。

暴力教主

佢咪就係收咗老共錢移民囉